有無巴打知道依d 0-10-20-30點解?

我知道係關於油耗既野 就係唔明點睇點解 求解答

km per litre 呀估都估到啦

即係 10=10升/100km? 去到20=20升/100km?
唔明

1 Liter 油行到幾多km

如果假約佢彈去10即係代表??我真心唔明

瞬間油耗
即係果一刻 你 1 litre行到幾多

如果咁講係咪越近30就代表越慳油?

係咪iq有問題
睇睇醫生好

駛唔駛咁呀

用個腦諗吓先

去到10=現時10L油行100km
去到20=現時20L油行100km
去到30=現時30L油行100km
岩唔岩?

> km/L

50km/h係咪50個鐘行100km?

你邊到睇到100km呢個字？
去到10=你1L油行到10km
20=你1L油行到20km

成撚日都有人話數學無用，唔應該讀數學

樓主就係初中數都撚唔掂既例子

唔該巴打

想當年又無專注讀書 無計

即係數字越高越慳油

係呀

速水連小學都有啦
呢個km per L 同一概念應該好易明至係

香港唔係有免費教育咩

弱智都考到車牌